'Moeder Melinda was bij haar.
Zij worden kan zowel een revolver gebruiken als jij of ik.
Esmeralda is een dode 107 schot Hij wierp een blik op de wapens aan de muur van de hut.
"Ze moet zijn naar buiten gelokt en moeten haar plotseling hebben ingenomen door een truc en voordat ze een kreet kon uiten; want als ze het had gedaan schreeuwde iemand, iemand zou haar hebben gehoord. '
"Waarom zouden ze haar nemen - Esmeralda?"
